以前成日比芝麻人串港燦廢青何不去找你英國爸爸?

終於唔洗俾人串，我係英國人阿屌

我以前己經覆佢地
我嚟香港旅遊